點睇人仔前景

今朝睇已經對港紙87,開始有人唱好，但我都係睇淡

大陸救市其實無咩版斧，降準，qe, 都係會推跌人仔，話就話唔會比佢跌太多，但大陸根本控制唔到

因為d企債開始爆，好似海航剩利息都200 億，大陸唔比得佢執，因為4大加埋幾千億債，一執就冚家產，局印銀紙幫佢，仲未計其他

所以八月真係好關鍵，唔計習大大返黎開個咩會

個2000 億關稅通過大陸真係死撚緊

人仔爆 香港都死撚得

所以睇下之後個勢點

人仔含金量已經少
仲玩埋企業債BACK印銀紙
當堆企業債發現係廢紙之時
就係支爆之日

如果跌到對港紙1換1會點

Sink

d連登仔成日話支爆 爆左你估你可以獨善其身咩
政府工除外

我已經無講美國加息

其實如果大陸係咁印，美國又加息，大陸真係可以推升返人仔？

點解要推升？由佢跌又唔會支爆，鬼佬走資佢咪再印多d頂住個市。

因為大陸債之後最大問題係滯脹

生意差，收入少，紙水跌，入口貴，d人仲唔發顛

大把人做民工依d狗工都未發癲，到時無得做最多咪返鄉下耕田。

年頭已經講緊，但加左兩次香港都唔跟

係加左d定息吸客

我反而唔知大陸d息又係點，今年仲話要降兩次準

如果加息d債只會死更快，人仔其實真係死路一條，但大陸野太難講

陰司紙有咩前景可言

股市繼續大升

放心，贏國是會赢的.... 贏咗

唔理lu, 得返少量貨，主要揸美金

有冇咁易估

侵話美金太強
人仔再貶就係貨幣操縱國

債務太大，資產泡沫太大，又無外匯情況下
又要印錢還債， 又要樓價唔跌，只有貶值一途
而家央行印錢連企業債都殺，無外匯印鈔
起初唔覺唔覺，隨著美中息差擴大，外資流走
人仔最后都係會大幅貶值，然後出現惡性通脹

幻想下如果爆左，土共得幾招用

再推生育，又用人口推經濟
但到時機械化ai 化，更多人失業

跌人仔
跌到買唔起入口，全國大饑荒，回到解放前，又再大量支人偷渡

放美債
人仔回升，國家冇哂穩定收入，難做出口，日日燒銀紙

點解做乜鳩都死既

光復東莞就咩事都搞得掂

依家都係話救大個d海航，其他都理唔到啦

有無可能大陸係咁印銀紙，又可以控制到人仔唔跌咁多？

大陸野真係唔可以用常識去理解